之前五毛不停洗腦講香港幾差幾差幾咁無國際地位黃之鋒出事就有十國政要支援

你地班五毛仆街死啦

五毛：錢己袋理撚得你

10國政要
支持

真係把炮

不過無咩實質行動

不過有傻仔信

根本多人講就信

唔好俾佢地洗板

五毛日日洗腦

訓左冇睇,支援左D咩

其實土本陣線應該以其人之道.....

無錯
雖然知道會有五毛衝出黎
但只要開個好topic
咪當佢地幫手推po

支援左咩

已經有隻五毛狗優美開始入黎開工

我問下支援左咩，我好想知道

係。🤣🤣👍🏿